屌 睇完今日場波真係好撚憎艾榮

都唔知走黎做乜撚野
大佬個位遲多幾年就比你架啦 咁急做乜撚野
搞到詹冇曬幫手
琴日個場佢係度早就嬴撚左啦 去塞都唔知把撚
反而班反詹仲係咁屌
屌你jr今日空撚曬都可以air既 love係咁比人點起
內線好似明將放題咁一個人都冇
對面件廢鳩又插眼又飛腳又盛 ref都唔撚理
屌你真係睇到好撚心酸 比著我係詹真係早走早著

foj又多個總亞軍
夏天走硬啦佢

奉旨幫foj贏波?

JR同LOVE唔廢可以留係度咩
皇..只可以有一個

LOVE Double Double 都俾人屌

我係Love走先過吾皇啦

真係屈得就屈 走左都要比d狗罵

On9, 人哋嘅自由洗你干涉？

d太監唔係話皇帝帶垃圾都可以冠軍架咩

難分真與假

屌樓主唔係反沾嘅咩

樓主假膠引戰
此post已完

垃圾輸打贏要

占狗連第二隊d 人都有得賴

走啦
睇到佢真係慘

字就你贏
公就我輸

仲唔走把撚咩

占士一輸波就黑面，有幾多個頂得順佢？

Jr

好彩認得你個名

唔係差D 開錯槍

黑人個個都係咁

笑死

屌樓主反占係到鳩屌惹haters好撚肉酸

請善用起底功能

成班柒頭假膠都分唔到

吾皇

唔通輸波要笑笑口 ？

你有冇諗過詹幫過ki好多
冇佢ki冇可能可以上到final呢個舞台
更加冇可能可以拎冠

JR MVP

16年個冠邊個比你
忘恩負義

佢宜家就係要證明唔洗占屎都上到 吹咩

奠鬆泰

其實有冇邊隊波正選廢得過jr

一睇就知明眼人 屌你LUE仲要下下出佢

所以咪黑人憎囉

後備都勁過JR啦，今日條廢J打左成場醬油隱左形

Lbj話jr唔會走
咁我咪走囉

咪影衰騎士fans啦

如果Irving冇傷，又可以睇佢總決賽打勇士

Double double又點？屌緊佢輸防守，你就講double double

波都冇睇
淨係識拎D數據出黎屌

做多咗啦你 真係好核突

無ki Lbj條垃圾得兩個🏆炸

On9 ki欠撚左你隻沾狗架咩
贏又沾狗攞彩 輸又輸隊友 但估唔到今次係輸前隊友

係

最仆街係艾榮

佢唔走既話 JR Smith一定唔會變成咁

單打一定勁撚過垃圾咖哩狗

洗唔洗貼多次16個stats

On9 咁只要唔同占屎一隊就黑人憎啦
根本占屎份人性格都有問題啦 成日發埋啲大佬脾氣

幾時有發過

我覺得占士一個人都打得贏wor
只要冇黑哨既話